{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "thème": [
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène le personnage d'Oliver Queen?",
            "TrueAnswer": "Arrow",
            "FalseAnswer": [
              "The Flash",
              "Supergirl",
              "Gotham"
            ],
            "Explication": "Arrow est une série de la CW basée sur le personnage de DC Comics, Green Arrow, connue pour son scénario de justicier plein d'action."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision le personnage Jack Bauer apparaît-il?",
            "TrueAnswer": "24",
            "FalseAnswer": [
              "Prison Break",
              "Homeland",
              "The Blacklist"
            ],
            "Explication": "24 est une série d'action en temps réel suivant les aventures de l'agent de lutte contre le terrorisme Jack Bauer."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en vedette un personnage nommé Sarah Walker?",
            "TrueAnswer": "Chuck",
            "FalseAnswer": [
              "Alias",
              "The Unit",
              "Burn Notice"
            ],
            "Explication": "Chuck est reconnue pour son mélange d'action, de comédie et d'espionnage, avec Sarah Walker comme personnage clé."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision tourne autour d'un personnage nommé Steve McGarrett?",
            "TrueAnswer": "Hawaii Five-0",
            "FalseAnswer": [
              "NCIS: Los Angeles",
              "Magnum P.I.",
              "Blue Bloods"
            ],
            "Explication": "Hawaii Five-0 est une réinterprétation de la série classique, mettant en vedette Steve McGarrett à la tête de la force spéciale Five-0."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision se concentre sur un personnage nommé Michael Westen?",
            "TrueAnswer": "Burn Notice",
            "FalseAnswer": [
              "White Collar",
              "Leverage",
              "Covert Affairs"
            ],
            "Explication": "Burn Notice est un drame d'espionnage mettant en scène Michael Westen, un ancien agent de la CIA confronté à des opérations secrètes et des vendettas personnelles."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision le personnage John Reese joue-t-il un rôle important?",
            "TrueAnswer": "Person of Interest",
            "FalseAnswer": [
              "The Blacklist",
              "Blindspot",
              "Fringe"
            ],
            "Explication": "Person of Interest est une série d'action à concept élevé mettant en vedette John Reese, un mystérieux ex-agent de la CIA luttant contre le crime et la surveillance gouvernementale."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision met en scène le personnage Barry Allen?",
            "TrueAnswer": "The Flash",
            "FalseAnswer": [
              "Smallville",
              "Supergirl",
              "Legends of Tomorrow"
            ],
            "Explication": "The Flash suit Barry Allen, un scientifique légiste devenu super-héros doté d'une super-vitesse, dans l'univers d'Arrow."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision se centre sur le personnage John Diggle?",
            "TrueAnswer": "Arrow",
            "FalseAnswer": [
              "Daredevil",
              "The Punisher",
              "Luke Cage"
            ],
            "Explication": "Arrow présente John Diggle en tant qu'allié proche d'Oliver Queen, impliqué dans l'action de l'émission et les missions de justicier."
          },
          {
            "Question": "Quelle émission de télévision se concentre sur le personnage Frank Castle?",
            "TrueAnswer": "The Punisher",
            "FalseAnswer": [
              "Daredevil",
              "Luke Cage",
              "Jessica Jones"
            ],
            "Explication": "The Punisher raconte l'histoire violente du justicier Frank Castle, cherchant justice pour le meurtre de sa famille."
          },
          {
            "Question": "Dans quelle émission de télévision le personnage MacGyver utilise-t-il ses compétences inventives?",
            "TrueAnswer": "MacGyver",
            "FalseAnswer": [
              "The A-Team",
              "Knight Rider",
              "Magnum P.I."
            ],
            "Explication": "MacGyver présente un héros d'action ingénieux qui utilise ses connaissances scientifiques pour résoudre des problèmes et échapper à des situations dangereuses."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}